支那人其實做緊一件救世嘅事

全球暖化
資源分配不均
物種滅絕
環境污染

支那人只不過係想殺曬全世界嘅人
等地球休養生息

我哋怪錯咗支那人了

Thenos the chinese

你估佢係我?